有咩3-4星期後沖繩天氣預報係比較準?

十月中諗住去,但驚唔好天, 好多網都係得兩星期睇

有3-4個星期之後睇都無用
莫講話星期 有時沖繩啲天氣預報 2日之後都可以唔準

3-4星期嘅天氣預測根本唔可能準
就算你搵到個網頁9up話係晴天
都無咩意思

唔準+1
睇平均日出落 高低温算啦

世界上有咩地方可以預測到3-4個星期天氣,問得都on99

呢個網睇左

accuweather已經係最準
不如諗下唔好天你會點
做多手準備好過

同你個名一樣

無

沖繩唔好天冇野好準備，就係冇野玩

當真係冇野玩先
咁天氣唔好你係咪唔去？

仲話3～4個星期，3～4日都唔準呀。

講明會好天又變咗落雨，諗着佢落雨，竟然又好天。

仲有係可以短時間由風和日麗，轉個頭狂風暴雨，落完又變番好天。

睇天氣預報，不如自己定好幾個 plan 先，邊啲要趁好天就做咗佢。

室内嘢囉

行商場， outlet 囉。

而家我未買機票所以想睇清楚先買，買左當然冇計唔洗問

想你有冇咁長命好撚過啦。

咁撚快小學又有假期呀？

咁你咪去城市
去得沖繩就有呢個風險
沖繩基本上日日都落雨
係睇下你好唔好彩

呢個世界無一個地方可以預測一星期後既天氣. 就算一星期內既都唔準

預測未來邊有凖 用下個腦

樓主正on9

海島氣候聽日都未必準啦戇鳩
你估人工天氣呀

係咁架啦班友，嘈嬴左又冇獎，慳返啖氣，不過真心唔明點解咁都可以話人小學雞

收皮啦
你宜家問緊準唔準
唔係問有冇地方有Forecast呀

但兩個星期以上嘅預測唔準確喺現今技術來講差不多係常識咁滯
仲要講緊去玩咁小事
唔敢去沖繩咪去第二度囉on9

要準先得架？

5個星期前，有邊個天文台會預計到有山竹咁撚勁嘅風呀？你答我啦？

你咁都信嗰啲預測就戇鳩啦，就係你啲仆街縱容啲小學雞，搞撚到依家連登變成乜閪樣？

你唔覺戇鳩，只不過代表你都係戇鳩一族。

小學生先會問啲戇鳩問題，咁你都唔係小學雞？

係呀

好聲好氣地問埋d on9問題就等於唔on9

goodest logic

你等上面兩條戇鳩圍爐取暖啦。

你睇咁遠既預測無意思架

唔會準

宜家都唔係講緊佢語氣 係基本常識有問題 你諗都諗到預測唔到咁耐啦 教精佢咋 你估d 撚樣post 三個星期既預報真係幫左佢咩 唔出聲屌佢真係信哂果個所謂既三星期預報 到時仲on99

去過3次沖繩，我就完全唔信天氣預測，除咗打風係可以有幾日預計之外，天晴落雨完全唔可以信。

一個星期睇日本 yahoo 天氣，話落雨落足咁多日，結果個天氣預測日日都改，由一個星期落雨改到落幾日，其他日子就陰天。

到出發都話唔係落雨就陰天，結果去到係第一日落大雨又唔知幾多級風，之後日日天晴。

時晴時雨都試過。

你宜家cap幅圖貼出來,一個月之後有70%準嘅,你咪叻叻囉ok?

你第一次咁答咪得LOR, 你都識講你之前去都係睇天氣預報,去得多先知唔準姐

我就去過一次咁大把,未試過咪唔知LOR,都唔點解要話人ON9

留意返佢第一次答你係冇話你ON9架ON9仔

宜家係話緊你諗住呢個世界有一個必準嘅3-4星期預測呢件事,係冇常識兼on9
關人去左幾多次咩事?

我邊撚句話要必準?

你個topic寫緊乜野呀樓主?
因為世界上所有天氣預報多過兩星期以上就唔準,咁都唔係冇常識咩?

你信accuweather咪信飽佢,做咩仲要同我嘈呢

原來你唔識中文

比較準同必準都唔識分

大交合報九日,好多時去到第七第八日都開始唔準啦
咁大交合一定好撚有用

你要準
我話你要求一個準嘅forecast係唔會有
必唔必準根本唔重要

因為唔準唔係現今常識
on9就on9啦樓主

你咪撚咁小學雞啦 我宜家問你 你打十號波既三星期前知唔知道有山竹呀
咁樣已經答到你準唔準啦 d 人話你真係唔係無道理 聽野淨係聽d 岩聽既 見到有三個星期既預報就信左先 講咩人地咁大個網點會出d 廢野 三星期變化咁大點預測呀 同你講唔會準又話人話你

我明白天氣係會影響去唔去呢個地方玩嘅重要因素

問題係3-4星期預測係有,但樓主又唔信諗住連登仔可以解決一切問題
而一班相對有常識嘅人袋錢落你袋叫你唔好on9仲要死撐

你去唔去沖繩關人撚事咩,搵個落雨都有其他野可以做嘅地方去玩囉柒頭

沖繩呢啲地方成日都落雨㗎喇，要唔落雨嘅話咪去非洲囉柒頭

師兄你講得非常之啱，我完全同意

有，3星期後睇

我屌你老母啦，我上面冇答過你咁上下嘢咩？

咁都仲要死撐？

戇鳩仔。

唔係想準咁你開個PO出來把撚呀?

最好快撚D買機票添呀

咪撚死撐啦～

戇鳩仔。